[for唱K]有咩易唱既廣東歌

90%冇學過唱歌既男仔去唱k都會遇到唔夠音域既問題

所以不如整個list出黎

搵曬偏低音既歌比各位巴打約女唱k/一班人唱嗰陣識得揀歌黎唱

同埋知道邊d歌千祈唔好唱

拋磚 周栢豪一定係首選

不如不見

呢個大伏黎 一個人唱不如不見我諗學過唱歌都會唱到全場訓著

通k都唔洗唱

側田 美麗之最

最緊要係周杰倫冇咩事都千祈唔好揀

通常去到最尾個副歌都會唔夠高音/叫傷喉嚨

最後以人妖假音大合唱作結

唔好唱張敬軒

無賴

龍咁威都係冇得頂

黎多首 年少無知

除非把聲好撚好聽

無間道

張宇，肺活量夠就得

不如不見都唔係易
主歌有幾句好低音 要唱都幾難...

BTW 劃火柴呀 還你門匙應該係最易唱
或者師兄好多歌嘅KEY都岩大部份男仔
好似火花不等人 94340634 思覺失調 斷尾 二等天使

周杰倫唔算太難
林俊傑先係大佬
唔識唱真係唔好搞

不為誰翻唱的歌

仲要好撚有感情

仲要本身聲底靚 但係太響太通透都只會貌合神離

呢首係隱藏十星歌黎

浮誇啦

廣東話歌相比台灣歌已經好易唱
周柏豪 腎仔 後庭鏗 陳柏宇
老小小既 羅家良 古天樂 伊麵 boyz 萬刀甲 林峰 fishermanlok

方力申個D

美好的成熟了

反高潮

櫻花樹下
衰咗就扮周柏豪

夢為努力(破音)

啊唔好意思

Eason都係鳩住叫唱架啦
佢破音我破音冇問題

新手勿簡：
張學友
張國榮
張敬軒
側田
古巨基
林俊杰
周杰倫 （傷聲）
信樂團（ 傷聲）
曹格
五月天 （ 傷聲）
蕭敬騰
王力宏（傷聲）

唔撚好RAP英文

除非你真係rap開啦

易唱好似好少 lol 可能JUNO，万刀甲 哥啲囉

難唱就大把
騷靈情歌
第二最愛
唱到斷氣

有買國喇 叭~~~~~

D女: >> >

你係咪唔音唱歌，佢把聲沉=/=低音

佢沉同埋都唔高音

又冇話長句 節奏感強

應該算易handle wor

最佳損友
耿耿於懷
愛在記憶中找你
單車
濛
運
abc君
k歌之王
一事無成
到此為止 (男版)
取消資格

林峰 啲歌比較易唱 但要練一練

撚9😂

許志安都沉，但佢真聲好高音

想大路 易唱 又多人識

就揀 林峰 , 鄭伊健 , 鄭中基

人瑞啲歌

別怪她～別怪她～

PPAP

呢個唔同 許志安係偏高

唱首爛泥就知 要唱得偏高但唔爆

你太善良
森林
沙龍
必唱

Yes

小肥EASON張敬軒啲歌

其實好多人都冇叫唔好唱eason

但係其實佢好多歌d句都長到pk

唱苦瓜就明 唱之前明明諗唔到有咩音難上

屌你chorus唱左第一次苦瓜兩個字 驚覺原來一句咁撚長
唱完4 5句諗住chorus要唱完啦仆你個街

原來要唱兩次

band仔歌黎講supper又係特別難唱

可能佢唱起上黎似多d流行曲

鄭中基，蘇永康，梁漢文好多選擇
eg 晴天陰天雨天，那誰，愈吻愈傷心，好朋友，etc

好鍾意挑一絲不掛

上面講易唱果d我都好多唱唔到